新春活動撥款未獲「老奉」通過 西貢鄉事區議員破口大罵

（獨媒特約報導）西貢區議會昨日召開首次會議，換屆後由民主派主導，「傳統」建制派活動撥款不再如此容易獲通過。其中兩項分別涉及25.6萬及22.5萬活動撥款，均未獲即場通過，本身是西貢鄉事委員會主席兼區議員、撥款申請人王水生，得悉結果後對西貢鄉民區議員陳嘉琳破口大罵。

昨日西貢區議會舉行會議，選出新民主同盟鍾錦麟任主席。會上需審批兩項撥款，分別是西貢鄉事委員會的「西貢民間文化之龍獅麒麟賀新春2020」，申請28.6萬，民政處建議批出25.6萬。另一項則是由西貢區盂蘭勝會有限公司的「2019-20 西貢區藝術文化節—藝術文化傳承樂，西貢西貢潮汕文藝節」，申請30萬，民政處建議撥款22.5萬。由於西貢區鄉事委員會主席王水生同為當然議員，區議會審議時因利益衝突需避席。

多位新任區議員質疑「西貢民間文化之龍獅麒麟賀新春2020」財政計劃項目不清晰，其中在「西貢離島」的新任區議員、西貢鄉民陳嘉琳認為活動由公帑支出，需要謹慎審批。最後主席鍾錦麟決定押後部分支出審批，以電郵將補充資料傳閱再行決定。

會後王水生得悉撥款未獲即場通過，與在場多名區議員爭執，要求「有個交代」。王水生更對陳嘉琳破口大罵，主席鍾錦麟嘗試協調不果，王水生憤而離開。

「西貢民間文化之龍獅麒麟賀新春2020」計劃於1月28日年初四舉行，會後陳嘉琳向記者表示，相信王水生是因活動將至而對經費著急，但她認為撥款申請的細項不清晰，不能倉促通過。陳嘉琳認為問題在於區議會審批撥款的機制有問題，令活動至舉行前不足一個月才提交區議會。她又認為王水生不應該認為區議會一定會通過撥款，而「發老脾」離場走人。鍾錦麟則向記者表示，會再詢問主辦單位要求提供補充資料，最後應會以簡單多數傳閱決定。

舊post爆左 新post要人

【舊POST已爆】【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！（２）

青山派

做得好，就係樣樣錢都要嚴格審理

其他機構代替佢哋囉。

大家要諗吓保護呢啲議員，呢啲新界區可以話係好直接同鄉事派有衝突

實要舞龍舞獅嘅
實批嘅
唔俾搞第二樣嘅
屌你啦慢慢監察啦撚樣

好波

爽死

而家啲錢老奉批俾你㗎少數派廢老

無錯啦 錢銀野你同我寫清清楚楚啦 當自己做地盤是撚但寫「雜項」咩

帳目唔清晰
仲想通過？

吹牙

要查返之前個d
批錢

有單有據使咩發老脾，唔通你地鄉親夾埋食飯happy都包埋你咩

自己係議員同時又係申請人

我就係要呢d

屌你班牛屎佬,唔撚查返你之前啲數已經算係放生你啦,仲想老撚馮使錢？咁撚巴撚閉咪自己科水囉,再唔係推動牛屎區獨立丫笨

得番一個月都唔夠先申請批錢.....中學生做野都唔會咁on9 啦 以為仲係球員球證都係自己人既年代咩白痴

班鄉黑唔自已夾錢搞？

睇緊啲啲數有咩唔岩

阿公冇理由冇無錢搞嫁

咪就係
阿公好撚有錢架嘛？

叫保安趕佢走啦

風水輪流轉

當日你點樣對人 人地點樣對返你姐

自己搞無咁多錢落格同益自己友嘛

屌你老母原來去過港共集會

王水生議員會唔會激動得滯即場變咗「升天生」架

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定

乾杯

燒俾佢

政府唔科水俾呢啲活動 佢地班鄉黑又點會有錢呢?

唔俾足資料仲怪人

估你估提款機呀

仲想cap水 屌佢老味閪
條友肯定拎左過千萬

班反對派又攪事 講你呀鄉事派

講到咁撚好聽乜春藝術文化節
咪又係自己成班鄉黑圍爐搵著數呃飲呃食

ho ball

撥亂反正

之前去過呢個，覺得幾好
應撥錢做呢啲教育保育工作
當中其實睇到好多離島嘅基本居民設施都未完善
打個颱風影響好大
啲舞龍屬於錦上添花塗旨抹粉

佢係醒既應該係區議會換屆前就入紙申請先, 而家搞成咁仲想申請撥款?收皮就有佢份

花閪都要批架?

少數派乜都反正垃圾

班無票少數派真係麻撚煩

支持

冇事 西貢D人都幾黃

新年流流
點解你舞龍舞獅唔係義演??
比番幾千蚊車馬費就差唔多

仲有至少4年

個乜乜總會根本係鄉黑同功能組別溫床黎,搞對佢破產就少一個功能組別票.

原來一直咁唔清楚
係時間查返以前d數

廿幾萬, 自己夾啦...

帳目唔清晰唔撚使旨意過

老實講，依家唔係反對你活動唔批你喎，
係話你申請d錢細項不清喎。
你條數做得返啱佢實批㗎，駛乜咁嬲，
除非你筆數係冇辦法做得啱⋯⋯

舞龍舞獅都要搵黃獅

咪ff啦
點會收到佢地

佢區議會4年得個幾億，
人地寫隻字都幾千萬

仲過垃圾支那節日？
做得好

如果搵黃舞獅咪批囉屌， 唔好同我講公平啦廢老。

一有利益就沉唔住氣
以前一定CAP左好多啦

得罪講句
舞龍舞獅好撚多都係鄉黑底

哩類貪官鄉黑你估要幾多錢先收買到？
同埋掉咗佢，確實即係做d乜？

少數派弱小心靈點算

yes 無話唔批
但要班牛屎佬，買支水都要佢清清楚楚

條龍獅隊肯定又係鄉黑

屌你老母咩, 龍獅節單嘢仲想嚟

屌你依啲劣質活動
話就話文化節，實際只係班廢老圍爐劣鳩大會
仲要鬼剎咁嘈

你係真搞文化節無問題，推廣下香港文化
但你求其搵個空地掛兩個banner搵班人攞個獅頭9fing幾下，朝早嘈醒成村人你就收錢去飲茶

同個阿伯係酒樓表演詠春完全無分別，消費文化價值嘅圍爐劣鳩大會

鄉事會班仆街貪埋搶埋咁撚多
又紅又黑
根本就係毒瘤
最好一蚊都唔撚比
理撚得你搞咩活動
總之要你直接摺埋
咩當然委員全部同我收皮啦

人地一直都以為自己係多數派贏硬架嘛

極少數派

咁千祈唔好同呢d廢老有身體接觸，一間比佢地屈返轉頭

抵撚死呀

冇得cap水咪嬲嬲豬囉
你試過比廿萬佢 叫佢乜撚都唔好搞 肯定撲出黎支持啦

岩啦 屌你老母 d少數反對派 所有野 無整體資料 無合理價值既全部唔好批

抵死啦，唔順超咪自己科水囉

垃圾牛屎佬想cap水

王水生在西貢區議員為「反送中」運動中的死者默哀時，未有站立

呢條賤畜都準備釘蓋入棺材架啦 為你後代織下福啦

廢事你白頭人送黑頭人啦 奶共狗

等佢list出嚟,搵過間黃鋪報個價平過佢

我真係心都涼晒

做得好 18區個個要咁做到先好

元朗都多黃啦 咪又係有鄉黑

取消所有要錢既慶祝活動
還我簡單平靜西貢

呢啲仆街鄉事會十成九係黑社會奶共狗
有撚人性咩

真心！
班鄉黑會玩乸渣招，要請保鏢！

我就係要呢啲.gif

區議會原本就係用嚟利益輸送 d既得利益者呢幾年冇水喉

呢d牛屎佬真係向錢看 ， 呢4年區議會都算係半條水喉射住佢地班鄉黑
一啖砂糖一啖屎會令佢地改觀 知道做野係有程序

依家就話畀你班少數派知, 民主派被打壓受氣咁多年既日子係點過

整隻咁既獅要30萬，食屎啦

新年西貢區咁快有喜訊

開心

其他區要爭氣呀

無得送錢俾鄉黑牛屎佬嬲豬

Withdraw & resubmit啦
屌你老母 牛屎佬

因為無得再cap 水，就發老脾

真係未見過D咁惡嘅乞兒。拉大隊去禮賓府門口脆乞啦，每次林奠經過唔比每位五百，就問佢點解呀婆有，你哋無。

支持良心區議員

慶祝主要係多人就熱鬧,少少錢搭好個場就得,搞到類似年宵咁仲有收入添,使乜用咁多錢

香港有一個既定機制處理相關事務,希望依班人唔好搞事

自己搵d牛屎佬夾錢啦

Btw咁快就開戰
要好好保護區議員
真心危到仆街

，

慶祝駛錢唔係問題
俾班鄉黑借d意cap水就係問題

熱烈地彈琴熱烈地唱

做得好
我就係要呢D

佢哋知道個遊戲改咗規距架？

有權一定要用到盡

用公帑緊係要數目清楚

哩類深藍/紫/紅咗幾十年嘅人唔會有得救架喇
而想收編佢哋嘅話，要去到中共港共嘅程度，講緊嘅利益係隨隨便便都可以貪幾十萬，大工程去到幾千萬

屌
真係咪撚批比佢
食屎啦少數派

一定要
直頭全部區議員同助理都要保護
唔好再後知後覺
唔好再冇危機意識

少數派發老脾，好撚爽

人多就話事 你地教嘅 請保安捉走你都仲得

係咪想拉布
係咪想作反

一定要批㗎？

可唔可以整番個全港各區區議會嘅「撥亂反正」專頁，
記錄低D事項，比大家了解同埋互相參考一下。
不過唔知個list唔會唔太長，每次開檔有排load。

我就係要呢啲
最緊要話畀佢哋知唔會老奉要科水
你想出公帑就要解釋清楚

一哭二鬧
我等緊佢上吊

個活動係新任期1月搞，你12月舊任期批錢，其實係越權，以往保皇黨揸莊當然實批，民主派都會寬容，好似康文署1至3月圖書館同康體班都係咁過。

今時唔同往日，擺明係鄉頭頂唔順走去兇人。

呢d新聞好快日日都有

唔洗做多，老廉有曬指引
想用Petty cash, quotation定tendering任君選擇
總之要有理有據

留名睇搞唔成

吹牙
想批錢比多d detail breakdown

見到你班仆街建制發老脾，就忍唔住笑咗出嚟

Good job

依D就真係做實事
批錢要check 真d有咩問題

老馮呀

咁唔滿意咪去垃圾民建聯度攞囉

小心鄉黑搞事

個D乜乜柒柒表演全部萬萬聲
然後仲有一項係活動幹事費要萬八
屌你老母有冇咁撚猖狂
寫明有幾多個人表演，D人工點計先啦柒頭

唔舞獅囉，轉去屠龍ok?

班鄉黑要派利是俾班靚仔, 唔係就無人做野
本來每年問政府攞, 依家隨時要自己銀包拎出黎, 緊係屌鬼

推 長置熱門

黃師傅

港共政府咪又係益班落選保皇狗做野，劉肛華

諗諗下 之前屋企人接過類似呢d 活動既生意 真係quo.都唔洗入 求其拎張a4紙寫張invoice 就收到錢....中間唔知俾人食左幾多

事實證明兄弟爬山喺有用㗎
以後無得利益輸送
斷咗鄉黑條米路
自然無錢養白衣人

大家繼續支持所有戰線
本地國際制度內外和勇都要努力

可以搞音樂會，搵黃金歌手，點解一定要俾錢請鄉親舞獅？

你以為區議會係你既atm/私人銀行？

無得呃政府喎

50萬見財化水

直接掉咗佢啦
養唔熟咖班撚屌

中央行政費皮四
派利是呀？

佢交得齊文件
過到晒區議員質詢

咪批囉

搵黃店報個平1%嘅標

想CAP返幾皮野過肥年?

批比其他人唔得既
點解一定要比佢
區議會做到野

但係最神奇嘅係呢啲活動成日都可以入到學校 啲老師就話冇黑社會問題

廢除功能組別，建立真雙普選聯署：

唔止要批
活動請人都要公開招標啊

另外有一樣野好離譜既係條友申請乜，基本上民政處就批乜咁滯
官官相衛就係呢D

係終於跟返規距

Push

收編條垃圾做乜

做得好

班仆街食左好多錢

問題係我地有條件批
保皇黨係咪都批，所以佢地親中新保皇

正正係因為見錢開眼，呢班友養唔熟架

政府部門喺呢類嘢唔可以有立場,所以賣咗嗰啲公屋同商場啲天價工程佢地係大股東都係棄權票

爽

我意思係個proposal咁撚空泛
民政署竟然照批？

唔洗做依啲（通標價水）
大家均真就得
佢真係想中枝標就減價，陣間成區都係洗幾千蚊就有得睇下舞龍舞獅都唔錯
圍標就告佢老尾臭
想低價搶標之後claim爆VO就扣鳩佢分無下次

廢除功能組別，建立真雙普選：

用公職名義 同政府申請合作活動

俾傳統呢兩隻字搞死

用公職名義 同政府申請合作活動
政府俾錢 架空立法會 票都唔洗投

扮撚明d公司係自己友開，批咗錢，大家齊齊cap水la

攞唔到公數做私人野就發脾氣 而家D少數派真係 唔告你挪用公款罪咪算好

舞獅館起馬有8成係響黑圍村仔
剩番既趺打館老野 唔知重舞唔舞到

既然係見錢開眼，人地賣幅蚊型地都過千萬落袋，點會睇你區議會十零廿萬，冇可能收編到佢地。佢嘈都係為面子為啖氣。咁樣激撚到佢爆血管中風心臟病俾天收，咪仲好。

一定要嚴審啦以後，以前比班垃圾建制倒左唔知幾多落海

做得好，抵死

舞龍舞獅嘈嘈閉至憎
有冇問過居民想唔想搞

黃色舞獅圈

圍標天價工程係養起/收編鄉黑手法之一

自己人依啦一定行得正企得正點解唔寫清楚

默哀時樣都唔做下就抵你死啦

少數派就humble 啲啦

落到去，你唔批嘅理據係咩先
你話空泛呀，咁點爲之充實……
而且你唔批就有人嘈，批左就你好我好（之前無人睇）
咁你估下會變成點喇

屌你老味呢班仆街以前掠左幾多油水
有時間要查返以前d帳呀

其實呢啲先係正常區議會
有討論先得
唔通下下都批咩

可見以前既規矩有幾.....
嚴緊

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

老奉批比你?

新議員無辦事處好慘呀， 唔知咩人玩野呢

蝕到入肉囉呢次
怪就怪上屆唔通過埋先走啦

兵糧寸斷

區會 幫拖呀 各區文宣告急呀

「18區區議會入」 文宣連農要你地幫手

撥亂反正！
做得非常好！

吹呀

多謝你地！

無油水分比人惱羞成怒

新春搞光復香港舞龍活動

區區都要咁做
將少數派連根拔起

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

啲班垃圾收編黎都嘥米飯

默哀個時仲要懶型唔企起身，大家知咩料啦，唔批咪唔批

咁就會拉攏到？你條水喉夠中聯辦大？政治唔係咁玩架小朋友

舞龍舞獅個d建制掠好多水
一定要ban

幾十萬舞龍
不如請叱咤幾個得獎人去將軍澳唱歌(去埋西貢市都OK)
街坊仲開心啦

少數派真係

買2.5好啦 5蚊都唔好批

問題應該係張單鳩開既，求其一個大item一個數 屌佢老母

我連年宵都無
點解佢地可以有舞獅

年年有舊錢落袋，今年柒下柒下無左都唔知

Cap左香港人水咁多年
撥亂反正唔比你cap就瓜瓜嘈? 啲錢你嫁?
有冇廉恥，絕對要每條數同佢審清審楚

it's not how we works

西貢區議會冇條牛屎佬都過半，要件自動當選垃圾嚟做乜，咪由得佢吠囉

對非民選區議員王水生行為予以最強烈譴責
區議會制度一向行之有效，如有不滿請沿既定渠道作出申訴

推

黃色社區圈

「區選冇用」

想睇片

批你老母

咪咁離地on9啦 你講一次出嚟自己有冇打冷震

寫清楚 條數咪批囉

仲想呃飯食？

反對派收檔啦

文宣手足急需要社區配套
區議會請盡快安排

「18區區議會入」 文宣連農要你地幫手

Tui

唔該區區都嚴格d, 咪比錢d 人亂黎

點解要比?

又或者調返轉，實報實銷，搞完先拎返張單黎CLAIM 新人事新作風

全球第一份2020年香港普選聯署來了:

冇得寫雜項明明攞咗去賄賂茶煙炮飯

班牛屎佬食屎啦
三個鄉郊 西貢市中心 白沙灣 西貢離島
議席比班仆街霸咗37年 今次梗係玩串佢

cut左佢啦
慶乜撚

你要22萬搞活動，筆錢打算會點用
請詳細說明

：總之要22萬啦

70幾歲做區議員

少數派又搞事

區議會逆轉既結果開始係香港唔同既區發揮作用

抵死

就係要呢啲

宜家唔係即場否決你條數已經好仁慈

實報實銷都可以報大

廿幾萬西貢佬都拎唔到出黎要問政府囉?

無得貪污。

搞還搞，條數條數要睇清楚
唔通市區舞次獅10萬，西貢一次20萬都照批咩
錢唔係咁易賺架鄉黑

要支持聲援！！！

GOOD JOB! 唔好以為自己係鄉委會就大撚晒, 食屎喇屌你老母!

啱啦 呢班撚屌就check 清楚佢地啦

死咁多無辜嘅人，所有區議會都要取消今年新年慶祝活動撥款。

岩呀

可以去大嶼山搞

阿公錢緊係要睇清楚條數
唔係點同選民交代呀
Good job

你都有今日喇

真普選聯署：

白卡警表示反對
利申：鄉黑一家親

良心龍虎舞獅

有 但開支會大咗
同埋有啲真係請唔落：樹根
而且一加一減 我地呢邊會多咗平台同資源宣傳
活動又可以係宣傳嘅渠道
只係而家政府乜撚都敢
隨時真係玩嘢唔批錢俾我地propose嘅任何活動

唔知邊條撚樣話區議會冇權力，冇用

留番啲錢拎番真係回饋市民
吸走埋啲藍絲票，唔好比佢地番生

逐個item同佢對呀！
出tender搵三家爭啦！
政府嘢可以咁樣直接射落一家度㗎咩？
肯撚定以前係射開俾呢班撚人
而家無水到發老脾

建制派係區議會cap唔少水
今次仲唔冚家剷

醒目啲啦
而家好入定下年經費嘅撥款申請

當然廢老議員

推

世姪女我勸你做人唔好咁盡
我唔食唔緊要呀
我留下仲有大班o靚仔要食
人地屋企有老有嫩
無飯食起上來唔係人咁品架

唔鬧尤字可 一鬧就check得更緊 等條友爆血管

其實呢d活動廿幾萬都合情合理，不過條友d資料唔清唔楚又咁遲先申請，係抵死

item9佢之前左邊打咗係28隻
申請全文p.4

啲錢批比自己友做好過啦

正

冇得左手過右手

舞龍舞獅20萬

痴撚線

個獅頭襄金呀？

由於會計周期唔match議員任期，上屆議會留錢畀今屆議會洗係好平常，起碼唔係上屆洗晒，今屆乜都做唔到

個活動係新任期1月搞，你12月舊任期批錢，其實係越權，以往保皇黨揸莊當然實批，民主派都會寬容，好似康文署1至3月圖書館同康體班都係咁過。

今時唔同往日，擺明係鄉頭頂唔順走去兇人。

幾十萬真係餅碎，億億聲果D工程項目先係大老虎
不過議員一定要小心鄉黑，佢地乜撚都做得出

咁把炮叫中聯辦直接科水囉

冇得呃錢咪發脾氣
呃左咁多年 一係自己銀包拎錢出黎搞囉

5至8，15，16，25，28

以上項目根本是一條數黎，加埋根本可以一間公司做到以上既野，

佢老尾逐項拆開count人工梗係貴，條數duplicate得好緊要

跟住20同24又是重覆，改隻字又當第二樣野？

最離譜是表演9至12，total成14萬，家陣請奧運金牌黎表演呀？半日出show費收天價？包食包住？

到底香港人有幾多錢不知不覺被私吞
想知今屆所有開支有冇以前1/100

幾萬蚊做場SHOW，天王價

其實都幾痴線
俾錢既都未出聲,反而係區議員去BAN撥款

就係因為呢種思維先會有蛇齋餅傻 收買人心

抵啦 幾時爆血管死條廢老

收黎做乜柒
牛屎佬 之後果年可能都兩腳一伸搞撚掂襯地臨
仲收歸黎做乜柒？
去收歸新移民唔好？

有乜好舞龍

這是公帑
不是私人提款機

咁遲先申請一定有蠱惑 , 要做番好個審批程序

9-12 D表演隨時係同一堆人來
不過收4次錢

正正呀喂
便邊個話區會無用？

出面死左咁多香港人
老老寶寶呢個新年其實唔多想慶祝
個50萬不如拎黎做團練基金仲好啦
人人操體能

用公帑請手足做區議會保安
名正言順啦?

第一次覺得區議會代表到香港人

做到清清楚楚就無水cap
抵死啦仆街

都on9咁遲先申請攞錢重要都年年做，好明顯就班仆街以前當提款機一定批，攞唔到錢就發惡

好波!!!!!!!!!

玩左幾十年呢D把戲
黎緊4年要斷糧啦廢老

真，我識有醒獅館話d人d師傅級都係藍到黑
好撚支持中共

true!!!!!!!嚴重懷疑自己公司有錢落袋

圍村最叻 掛名就舞獅
實際係黑底拳館
有住過圍村就知我講咩

諗起都心涼

其實做熟左手之後係應該要查返以前d數

真係要把好關唔好令選民失望，要佢地唔止斷4年糧

2果個係咩意思？

佢哋會做
聽過好多個都話過會查
俾啲時間佢哋啦 上咗任3日咋
前朝又一定阻住同毀晒啲證據

搵個區議員推薦你，再投參議院。加一關可以保障參議院質素，例如先做初選。

咁又唔得，人地無同你作對就唔好亂樹敵啦。
揸得嚴係道理，唔係特登刁難人地。

係
咁咪唔舞獅囉
新人事新氣象

點呀少數派 嬲呀？
自己比錢囉

舞獅根本又嘈又煩又娘

唔係老奉㗎

永續民選議會，拒絕奶共

諗住老奉通過，問過老鳳未呀?

有無破口大罵片？

想睇！

如果區議員做唔切
可唔可以有D咩數可以公開公眾
等大眾有心既都可以參與一齊睇數
其實拎公帑錢項目SUPPOSE應該要公開比公眾查閱?
使左幾多 使左響邊 邊個人袋左錢
應該要一清二楚架啦
唔係乜水話自己友APPROVE 就可以拎幾十萬

收開片而家冇得收就喺度發老爛

容海恩老公講過呢D地區撥款係建制選舉機器既一部分，舊錢多數係用黎益自己人
條友咁嬲可能係因為筆錢批唔到，同唔到自己友交代

aggar

有咁耐風流就有咁耐折墮

輸撚柒晒仲要老撚馮
自己唔係民選仲要屌民選議員

[url]有無破口大罵片？

想睇！[/url]

做得好，呢班仆街慣哂區議會當公數咁開，手寫單一張任claim，當人on9嗎？

同意
過去一年港殤
冇野值得慶祝

唔係垃圾桶要嚟做乜

無做錯到

push

終於唔洗俾班撚樣當ATM
左手交右手

各位要努力監察自己區議會

傳統野係要批

但唔可以過多油水囉（我覺得油水點都需要存在，如果唔係議員真係未必捱到4年）

有啲係傳統 所以實舞
但唔批咪自己夾錢
自己寫唔清條數
以往批都執到啦
翻舊帳搵廉記添啊當然議員

合理帳目，有單據ok，唔過份油水位ok，加上傳統文化你好難一下子就話取消，特別係鄉村地方。
但而家講緊舞場獅都廿幾萬，好大機會係龍虎舞獅連隻獅年年當新買報價（實際係年年都重用）
人工claim到盡一盡，夜晚慶祝擺十幾圍又claim，當atm呀

斬筆直佢冇得食 跟住就會搞鳩民主派

又唔係唔撚批
你清清楚楚講好啲錢點用咪批囉
家陣老馮要批錢俾你㗎
要問人拎錢拎唔到
仲發老脾成個小學雞咁

根本舊時建制同鄉事自己友
其他自己友申請拎錢都合埋眼過啦
分分鐘有潛在利益都照舉可也
成個區會成班撚吊把持
根本冇人奈得佢地何

光復咗就精彩
班保皇鄉事老嘢實唔撚慣
最好激到爆血管

親春你個hi

鄉黑無同香港人作對?
你肯定?
共匪親信黎喎
把持住幾多票同勢力
中共可以係香港打橫行都係多得幫鄉黑唔少
你睇何已完就知

識玩

舞個龍20幾萬

一張紙都同佢計盡佢，dklm

要水？俾兩點佢囉

主永生好無？

大家快ｄ去簽，叫埋其他人簽
2020年雙普選聯署：

唔係度度都作對既，元朗個班整死都無所謂，但係西貢黎d無出黎惹我地就無必要做到盡，
多一個朋友好過多一個敵人。

陳茂波都話經濟差，舞獅呢d非必需可以cut左佢
議員可考慮新年期間於wechat群組發放醒獅圖片或短片，讓街坊感受節日氣氛

合理懷疑

呢班人嘅文書水平到底達唔達標

懷疑呢班當然議員將proposal當日記噉寫

係唔比呀，吹咩？！

我哋西貢區人就係要呢啲
所有撥款要查得清清楚楚

廢老: 你唔做雞我撚有錢養你?

政府可以派便衣警察保護

你真係吊得少
拉攏果D人唔係佢要你比錢，你就比錢佢
咁同收保護費唔想比MK恰有撚分別
你有冇見比左片人之後FD底左?
人地當你水魚咋
首先你要夠惡爺先

佢地撚有人手咩

乜野4年DLLM
永世呀

舞龍舞獅，批但只批其中一樣，同館就蝕一半，唔同館就鬼打鬼…

決定之後仲要查佢水錶。

廢除功能組別 票都唔洗要 要玩嘅機會都唔洗比

抵死，貪左咁多年

熱狗白票又話議會無用

叫藍屍集資囉

睇你話對民生定個運動

我覺得贏區選 對兩邊都有正面影響
當初聽白票黨講就收硬皮

睇清楚條數都唔俾

抵啦，公帑要老奉？

叫立法會直接批囉

唔撚比就發老脾

推
精明理財

咪係
日撚日俾班撚樣起燒鵝像起垃圾噴泉真係蛇都死

少數派條數唔清楚發難渣，人嚟同我搞大佢

估計大部分係咁：

練習舞獅1個月：1人2萬蚊人工 , 3隻獅，共6人，12萬
教舞獅師父教舞獅1個月：1人3萬

文滙直擊

由於撥款未獲通過將會阻礙活動籌辦進程，身兼西貢鄉事委員會主席的當然議員王水生與區會主席爭論，其間有人在旁高聲稱「大學搞運動連一塊板整幾大都要寫到明先可批錢」，最終迫令王水生放棄舉辦相關傳統民生活動。

鄉議局咁有錢
區區30萬要問政府攞
人唔笑popo都吠

咁威威就返屋企搵阿公科水啦

鹽田仔平時都有街渡，不過客量唔高
去到碼頭好多人會揀橋咀呢啲
btw西貢鄉郊三區 (西貢市/白沙灣/離島)37年都係班垃圾牛屎佬執政
嘥曬西貢嘅資源
今次終於嚟機會

為左避免非法集結食TG
根本唔應該批呢筆錢

去過，但真係非常不便，而且根本唔知到原來咁靚。
乜都唔搞，單係搞多一組生態保育同埋潛水訓練地方，已經可以大大加大地方開發。

橋咀係靚但太多人去，早年背面仲見到有珊瑚同海參，近年已經乜柒都無 ...

乜野活動幾十萬呀
又送錢比邊個親戚呀？

你當atm㩒錢 話攞就攞？

而家好玩 四年民生 拎三年挖舊料 再日日公告都得

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！

不過公帑都要照用
用黎比番手足同抗爭用

搞掂搞野 我驚會裝修西貢

黑社會馬仔追post 睇到聽清楚

你地搞好你地自己海鮮檔湯客唔理你
明買明賣

如果想搞9我地正義既區議會

我敢擔保你檔口比人裝修硬

（利：千其唔好做犯法行為 ）

收條撚咩 收黎有屁用
比人覺得新議員就妥協
黑衫正義勇武有最大武器：裝修技

跪求所有區議員聯署申請禁制令

1.所有傷害先送醫院, 禁止送狗屋再轉醫院
2.所有傷者不得延誤救護, 需即時送院, 如不確定受傷程度及警甴人手不足, 必須即時送院由醫生決定, 任何延誤送院, 狗屋署長需要負責任
3.禁止無律師係現場就落口供, 如被捕者不需律師, 需要相方拍片簽名作實
4.被捕者所有簽署時需要錄影作實

另外跪求
1. 公開所有有自殺案屋苑嘅cctv
2.公開陳彥霖案所有相關cctv
3. 公開周梓樂案所有相關cctv連車cam

見啲村民已經盡力搞
平時有街渡+入場券+建議路線
藝術節只係extra野 可惜本身唔夠資源 配套始終差啲
變咗個個都去熱門嗰啲
希望區議會搞搞西貢區本地旅遊

氣勢夠勁就對家都要埋位
睇下侯志強就知
光復上水都要出來派水

呢班人所謂活動好多做表演的,現場工作人員係義工

民主派本身就畀規距規限住 唔寄望拎去抗爭用
只能夠日日爆大鑊 已經令一班藍屍只會覺得自己根本呃咁耐 要佢哋知道自己豬咁蠢

係撚

你試下自己入form睇下r唔r到幾十萬

呢方面用得其所就可以，當然藍既就最好唔好啦。

最緊要係減少利益輸送，餓你一年唔死，餓夠你四年等你仆街。

同時亦要加強打壓藍色勢力，拆佢樁腳。今次黃色勝利係奇跡，唔用盡佢以後分分鐘無仇報。

自己唔交齊資料喺度咁大口氣 定係因為要中飽私囊所以冇可能交得齊呀

急住袋落袋下話

一定要通過呀，好似8萬幾蚊一支鐵既單車場咁都要pass呀，唔合理都要過呀？唔係選D新議員lead住你班獻世把撚呀
嗱，呢D就係做到嘢啦

無咗吳仕福，批嘢點有以前咁易

一早應該係咁啦
以前班少數派吞埋吞埋唔少啦

小心刀手

申請30萬
全部搵自己人做番 每人一封利是仔
年年搞 d雜物就上年循環用
淨袋20萬啦起碼

吓吓都老奉比你條撚樣過肥年咩

撥亂反正
唔係話唔俾你搞 不過舊錢點用，中間有冇機會利益輸送 寫得清楚咪得

紀念品都係回收重派，再搞垃圾回收然後又派過？
聽講當區議員主打搞環保回收

投票說明事實
係咪有人打口交然後拎光環，自行判斷
用叔父祭旗 ，高招

原來咁仆街架，又話自己唔支持

我屌！ 咁樣拎光環都仲得，好心佢係唔中意就應該投反對

仆街鄉下佬返去食牛屎啦時代垃圾 睇下邊個入棺釘蓋先

屌 原來呢班鄉民係出賣鄉民

班 POPO 就算斬人都只會話乜都見唔到，你信得過？
然後拉鳩場個議員添。

呢班鄉民同人嘈 拎曬光環之後自己去投贊成

痴撚線 出賣西貢居 有無廉恥架

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

保皇狗，一寸一步都不讓。

佢地鬧完應該投反對，佢夠膽投贊成，依加仲要食光環

有無破口大罵片？

應該學返政苦，有權用到盡，玩死保皇狗。

搞清楚好喎鄉事唔一定保皇喎

係囉 又要屌又投讀成 算點喎 彈弓手

佢地玩曬啦，佢地又話反對，最後又搞到咁

又唔係唔批錢，係要你班撚樣個帳目清楚咪做假帳都發哂老牌

發脾四

次次睇呢個都忍唔住笑

陸續有嚟

我念你唔知咩事 條數係清清楚楚既 某陳姓議員特登雞蛋挑骨頭話有野唔清楚 仲想人自備飲用水cut費用 之後陳姓議員有係TG道歉架

咁應該投反對啦

公帑應該就係咁
平去醫院D藥就揸到盡
呢D保皇活動就批得咁快
我屌你老母 正苦

但是人地好似無要錢去買水，個陣主席都屌阿梁議員

拖到過農曆年先啦

未必
太早又話新春被人周到就係另一單新聞

實際上活動啱晒申請撥款規則同程序，無理由唔過，要改就由撥款規則開始，正如增選委員單野，好多人共識係從正途改議事規則。

正如之前講過“個活動係新任期1月搞，你12月舊任期批錢，其實係越權，以往保皇黨揸莊當然實批，民主派都會寬容，好似康文署1至3月圖書館同康體班都係咁過。”

今次西貢鄉郊三席轉軚得大核突，今次傳閱其實可以投棄權，甚至見到有幾個係無回覆，我思疑有人無上堂或者被人過咗棟

推 但係我地都要諗點樣搞下啲活動

x2

我覺得佢地應該要投反對啦，立場搖擺不定咁

鄉事唔保皇?
英治時期就奶英
回歸共狗就奶共
屌你老母啦

抵撚死

各位區議員請把好關

上返網搵直播啦，你睇到既記得cap 片

少數建制派 一定要滅佢全黨死清光

鹽田梓確實係要支持下
有好多scheme 俾學生、小朋友、市民真正認識歷史傳統
但好多時呢d 機構都面對經費問題好多野做唔到
所以真係要改變以往慣例
俾多d 唔同機構承辦下節慶活動
等大家都可以多方面認識香港
唔撚係淨睇鄉黑呀王水生

招標啦 跟住

已經批咗